有無手足用iPhone 6s 個mon 入塵？

完全係苦主，買左半年都無，換過一次mon ，又入塵 點搞好？

推

俾相睇下咩情況

6s入塵先係正常情況

6仔正常使用中

當睇唔到
左上角勁易入

6s 一開始岀就買
乜事都冇

好難影，係左上有幾粒黑點

搵嘢塞住個靜音制同用少啲3d touch

左上角 入塵位
3個月左右上蘋果換一次moon

我都係

之前部6s+都係咁，好彩冇影響二手價

手足換左咩機？

由第一日出6s用到而家都好新淨

mon冇入，但鏡頭入左塵，屌佢老母

換左第3個mon都係入塵放棄算

cap圖睇下

2星期前換完
岩岩又發現入塵